# 設計

## 設計目標

1. 不要用搜尋法 (minmax, MCTS...)
2. 所有職業精通
3. GrandMaster

## In Human Sense

* 卡池的機率分佈 -> 各combo的可行性
* 預測對手的手牌&牌組 -> 勝率, 對手下一步行動

## 牌組

基本方案: 固定使用同一牌組

進階方案: 用GA求出牌組

## 開局選牌

基本方案: 什麼都不做, 直接跳過

進階方案: 

1. 由Core神經網路決定
2. 隨機決定
3. 由選牌網路決定

## 出牌 & 攻擊

當前狀態 + 隱藏狀態 = 這回合的動作組

可以把這個問題想成語句生成問題:
```
輸入狀態
|
v
<詞><詞><END>
```
||
```
輸入狀態
|
v
<出牌><攻擊><回合結束>
```

